海富中心要人！絕食者陳伯果度凌晨俾人用扔水滋擾！！

凌晨絕食者係海富俾人用扔水滋擾
現希望招募義工通宵留守🙏
畢竟各位絕食者經過十幾日後 體力已經下降 所以希望有義工可以幫忙
亦希望大家可以幫忙廣傳出去🙏🙏
有心志嘅朋友請直接聯絡我
傑 51097681
謝謝大家🙇🏻🙇🏻

琴晚陳伯同絕食者們係沙田幫過大家, 希望大家可以幫返佢地！佢地已絕食多時，需要更加多既休息！！

兄弟爬山！大家伸出援手！

Push

你肯定係太空卡？

班仆街老人家都搞

我只係負責廣傳

推

陳伯

陳伯辛苦啦

推 訓唔撚著

推 聽日一收工就嚟
要平安呀

仆街陳伯都搞

無陰公啊！

認真post 要推

五點都要推陳伯

陳伯都搞真係等天收

陳水伯都搞咁撚仆街？

屌你老母，老人家都搞

佢絕食無影響到任何人！今次又有咩理由搞鳩一位老人家！

屌佢老母，因為陳伯琴晚去左沙田幫大家爭取時間走，佢已經好虛弱

仆街掟水樽嗰個百病纏身

pish

推，有精力嘅出去保護班絕食者，冇嘅拿拿臨瞓覺休息，起身出去接力力

屌佢老母！ ！ 冇撚嘢呀？ 有冇人性㗎？ ？

推！

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

絕食，和理非到極點
照搞
遲早全民勇武

push

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

義工 我地連登仔一直有做野！放心！

屌你老母陳伯都搞 搞老人家正一懦夫

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

push push
love you陳伯伯

陳伯都搞屌你老母

伯伯保重，要量力而為

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

痴撚線？

訓唔著推,聽日見！

推呀！

推呀

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

依家仲有冇事

係咪傻架

搞錯啊

謝謝廣傅呀！

我不能接受！ 過一陣海富見喇手足！

屌 陳伯都搞 仆街黎

係咪痴線架

18:30見！

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

陳伯講到最後喊左

Push 今晚見

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

今晚6：30佢地會去禮賓府，到時見

今晚要出嚟呀

Pish

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

今晚陳伯係咪搵林鄭？

加油

支那成日都係咁
細路仔都夠膽打死

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推比一陣上班既巴絲睇
收工去海富

陳伯都蝦正pk

要人

有無人睇到

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

星期一 6點半 要去海富 支持陳伯 唔該大家陳伯幫左我地好多

up

今晚陪陳伯上去

呀伯都恰 唔撚係人黎架

屌 真架?

推老人家都搞 好黑心

推 老人都攪 冇人性

嘩搞事班人落地獄啦
阿伯都搞

會去，今晚見

陳伯老人家都要咁樣攪佢？好人渣！

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出